點睇情侶同居？

呢排見唔少人 拍拖之後就會同居

話就話可以日日見
叫做比個機會更了解大家

但同住耐左 真係唔會悶咩
而且邊有咁多錢搬出黎住

加上又未必真係講將來 講結婚
立立 係一個例子

想聽下大家點諗 有實際例子更好
純討論

情侶同居好
結婚之後先一齊住

留低這串鎖匙

我係決定左會結婚就開始同居

巴打同女朋友 同居緊？拍左幾耐？

拍左半年決定結婚
決定結婚開始同居
前日岩岩結左婚了

其實好應該，試下住埋一齊先。
試下大家生活習慣夾唔夾。唔夾的話快d分開重好。

同居係一件好撚慘既事

同居緊 有計劃

相見好

每日啪啪啪

一定分手收場

同居係感情變差的催化劑

唔試下同居又點知岩唔岩結婚
一同居就好多問題架啦

同居係分手既第一步

同居耐左就唔會結婚

因為冇得出去偷食？

首先要有樓

未認定結婚 但同居左表示後悔

西隧

有咩慘痛經歷

同居既情況如何

呢個 好多人都會面對既難關

呢個就 我諗要搵同居緊既巴打答你

何解何解

有故？